細個煮過乜野黑暗料理？

記得好似係八九歲左右
我好撚鍾意食炒滑強
忽發奇想橙汁又好好飲
不如走去兜兩兜

咁就創造左小弟第一味
香橙滑強
食嗰陣果然

我同樓主好撚似
我試過用蘋果汁代替水嚟煲飯

生命面包

睇黎大家Friend黎喎

細個已經識呢樣野

朱古力炒腸仔

朱奶煮媽咪麵

朱古力醬炒蛋

美極豉油+腸仔煲湯

金莎湯圓

又唔係喎，係好濃郁同埋好甜嘅橙味
但係啲強嘅口感好似合味道嗰啲強咁

我又諗起之前有個Post
煮咗好多爛蓉蓉嘅湯圓

細個無魚膠粉呢個概念

以為所有液體放入雪櫃第二朝就會變成啫喱

個時我每晚都會拆包愉快動物餅放入杯牛奶到

期望第二朝會食到夾住餅乾嘅牛奶布甸做早餐

結果啲餅當然沉哂係底淋哂勁噁心

結果我朝朝都飲兩啖奶就倒咗佢

如是者重覆咗3晚就俾老豆屌浪費食物無再試過

係到大個啲先知整啫喱布甸要再另外加粉

番茄炒蛋唔記得落糖已經令我回味無窮

apple risotto

朱古力撈飯

嘩屌幽默大師

唔係料理黎
咪有d bb煲係插電既，細個試過拎上煤氣爐到煲水

睇嚟師兄以前係做科學實驗多
Dexter

十歲嘅時候整過

番茄（茄汁）薯仔（薯條）湯
西檸（麥樂）雞

成個麥當勞餐重做

汽水涼粉